你吹呀~賣家(快D睇)

咁我唔費話la,首先我要爆一個連環詐騙嘅人@britney_y_y,咁由於呢到可以upload 相,咁就畀大家睇下呢位店主態度有幾好。如果想要更加多嘅證據呢可以問我攞。事件: 5/1 見到呢一間店住個products好似唔錯,ig嗰啲profile都做得唔錯,就落咗order,咁嗰陣時呢就買咗兩件products ,1/8 confirm 郵寄地址,1/9 我問佢寄咗未,我諗如果佢未寄嘅話我想加多件product ,咁佢同我講：寄咗出去（頭兩件products）(但係冇寄出去嘅證明)。跟住我問可唔可以三個products一齊寄（我想買多一件,我好信佢）,佢又話可以跟住叫我畀埋錢佢。正常畀咗錢5日之後就會寄(佢ig寫明）。14/1 我仲未收到寄嘅證明同埋products ,我問佢,跟住@britney_y_y同我講話：我唔得閒過多幾日幫我check下。16/1我問佢check完未,佢已讀我,我不斷追問佢 17/1佢又話個地址唔啱（其實完全冇問題）18/1佢終於寄咗出嚟,有寄證明,20/1我收到兩件products,其中有一件爛咗,但係我明明買咗三個products,我同佢講:你嘅漏咗（嗰陣時佢已經拖咗15日）20/1佢同我講寄漏咗,可以面交,咁我約佢啦就大概23/1 or 24/1 ,佢又話要26/1 ,ok 我都冇問題,跟住我講到明要八點半唔可以遲到,24/1佢先同我講話26/1唔可以面交,又話28/1,咁當然啦佢拖咗好多日,我打死都唔肯再拖跟住我咪同佢講話一定要24/1面交畀我（嗰陣時我睇到好多人係佢ig買嘢中伏e.g 面交成日唔出現或者拖遲兩個鐘,呃人哋郵費,專登寄失products,直接唔理買家,呃人錢玩消失）嗰刻我先知原來我中伏,我係咁迫佢退錢或者寄返畀我,跟住佢就咁嘅態度（photo,其實仲有好多想要問我攞)。好la跟我話要報警,咁我有佢電話又佢名, 仲有相（想要係樓下comment）,跟住我就同佢講話如果你畀返第二次漏寄products 嘅郵費,我就當冇事（本來面交系唔使錢,跟住佢又話唔面交,理所當然郵費係佢應該畀,再加拖咁耐應該係道歉費,本人覺得呢個要求唔過份）,跟住我終於收到products(話報警之後兩日）證明佢根本係有心唔想寄,要嘅一早寄咗,仲要佢呃我話郵費係佢比（佢自己強調左好多次系佢出）,最後個結果係sf到付$20郵費（我第一次sf郵費畀咗$20,第二次再畀多$20）,我都算數啦,跟住件衫本身寫明厚,結果勁薄（我係買大褸,本身係諗住最凍嗰啲日子着,可能一月頭,佢一月尾先寄點著）
上面我嘅故仔講完呀,輪到其他人嘅故仔（恭喜你,冇錯嗰個係連環詐騙）,跟住我用ig post story同大家講唔好再買佢D衫,我先發現原來十幾個人中伏,好多女仔問我,@britney_y_y而家收咗佢地錢,又已讀不回又唔肯寄貨,一句講曬就係走數,呃人錢。係冇錯佢而家仲呃緊人,呢個都係點解我要po IG。當然而家發生緊,之前都仲有好多人中伏,所以我希望大家可以一齊舉報佢,希望各位幫手,只係希望冇更加多人嘅畀人呃

1. 支付寶hk
2. 警察叔叔
3. 吾

我諗連登無人會幫你

4. CMHK

5. 唔撚識排版

我只係想畀更加多人知關於佢,最好搵埋佢出嚟.好多時報警都冇用因為金額太細,所以唯有靠強大嘅網民加量

樓主

二手衫？